
\section{Общая информация}
\textbf{Тип данных} - множество значений и операций на этих значениях (Институт инженеров электротехники и электроники - IEEE).
Типом данных, например, является число, а множество значений этого типа данных - это все числа. Операции в свою очередь - это сложение, деление, умножение и вычитание.

